呢間美容黑店真係核突到...本身係深藍絲，無生意就變黃絲吸引人...大家要小心

(睇唔過眼系列)

之前有個親戚A係呢間野到做...話個仆街老闆本身係係深藍絲...成日都屌班出去發夢既後生仔，話佢地抵比班黑警打，又話班後生搞到成香港立立亂同埋無生意做。但係佢平時都係靠做大陸客為主既，根本就無諗過香港人對佢地黎講係幾咁重要...

就係今日，仲係果到做既親戚A話今日個老闆見無哂大陸人落黎，生意差左好多，所以就想吸引多D黃絲同埋後生女上去做療程wo..於是就係facebook出左下面呢個post....仆你個街又食義士既人血饅頭...真係好撚核突.....

原POST既LINK:

...仲話與香港共度了不少風雨....話同香港人共同進退，真係你唔講我都笑啦......

真係求神拜佛大家唔好再去呢間野到，如果唔係真係對唔住為香港打生打死既義士..

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

其實迫到人扮黃R生意

證明黃影響力其實真係大過藍

冇寫到係黃喎

睇太多咩黃藍店
所謂證據多數都係片面之詞
我就直接罷買算數

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

乜撚都唔買咪得

佢有冇支持罷工
冇就收皮
8月5個日啊
共度難關

無 未試過罷工

一定係la成日去都見有大陸人係度吾知仲以為自己番咗大陸做treatment